［機場］散水撚係鬼？

我知分化屌人post會繼續出，大家睇post麻煩思考下對方出post目的，以及記得
不分化不指責不割席！！！！

今日發夢去嗰機場，我想講下個人分析

好多人話散水撚散佈謠言幫人清場
其實唔洗散水撚，都已經有好多不利事實放係眼前
留守，最壞可能會發生咩事，承唔承擔得起，係我地自己決定，而唔係被人洗腦

大家首先要分清楚夢入面嘅謠言同事實，再諗下根據事實可以推斷到啲乜

(fact)
機場塞爆和理非，好成功咁癱瘓機場成個下晝
跟住大約兩三點就開始收到機場啲旗手相（fact），我搭車入黎都見到有狗車入緊機場(1st hand)，又有防暴同裝甲車啲相(fact)，佢哋按兵不動係佢嘅事，但我地唔可以忽略佢地嘅存在
再講網絡收得極差(fact)相信有出黎發夢嘅人都知狗逢親集會遊行最鐘意就係干擾信號塔，封鎖情報，等你與世隔絕
睇住啲航班陸續cancel(fact), 機場入面旅客越黎越少，即係機管局配合做緊野，啲舖頭餐廳閂曬(fact)（佢地四點半已經唔入客收緊枱，大家諗下啲黑警清場前係咪會打電話俾餐廳，唔諗住行動做乜咁大陣仗唔俾人做生意先）

deduce:
黑衣人對旅客比例對我地係極不利，大家諗下，當航班取消，再無遊客/機場員工黎機場，可以發生咩事？

有人話得departure cancel，arrival無cancel, 機場運作好正常喎

點解arrival可以如常？因為佢一要清場就可以留旅客係飛機同禁區或者特別通道，然後係禁區出面對我哋為所欲為
所以當無人再係arrival hall行出黎就係真正危險嘅時份

而家現場剩番千零個人，［遊客：手足］比例高咗，手足們其實係相對安全
如果狗要做野可能會等last arrival time之後
係壓倒性武力下，機場嘅戰略位置不利，狗可以來往禁區，包圍所有出口，在場手足記得結伴行動，明眼鑑鬼，要走一齊走，唔好落單，唔好送頭，BE WATER

另外走嗰時小心唔好上黑車
頭先東涌走有三四架想義載嘅車，特别有架七人車入面行出黎一個madam樣咁嘅女人，我前前後後都無人上車嘅，唔係想散播黑車恐懼，但大家做決定前要諗下點解嗰個時段嗰個位置點解會有車出現

721